新口號 - 光復新疆西藏 堅守台灣香港！

之前睇過唔少post話要connect新疆
我非常認同
一來擴大戰線
二來代表香港人唔自私，亦關心其他地區一齊對抗極權

如果文宣或遊行用呢個口號如何：

光復新疆西藏
堅守台灣香港！

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

建設民主中國？

收皮啦

美國都係先通過新疆人權法案，然後再審議香港人權法案

而家撈埋新疆一起講係我地搭順風車
等國際個邊戰線更有力

我地顧好自己先啦...等以後成功左再試下救拒地好過

人地台灣多次有遊行支持香港，政客亦有發聲，我地就口號提下台灣都要孤寒？

同埋就好似我上一個回應所講，國際非常留意新疆狀況，美國既新疆人權法案亦已經通過左。西藏同特賴喇嘛已經係西方cultural icon。

撈埋佢地一齊講，係國際輿論基本上只會有賺無賠。甘無本生利既野，我唔明點解要遲疑